覺唔覺呢個emoji好搞笑？

🥳

你搞笑

😊

😦